香港恒生大學BBA-MGT 裝備充足 畢業生就業理想

香港恒生大學（恒大）管理學系強調以人為本，為培育未來青年領袖作出貢獻，其中的「管理學工商管理學士課程」（BBA-MGT），致力協助學生裝備自我、發揮所長、開展理想事業。

根據恒大學生事務處的畢業生就業調查，首屆BBA-MGT畢業生的就業率達100%，是恒大畢業生唯一達至全體就業的學士課程，反映BBA-MGT畢業生在就業市場上具備競爭力。

BBA-MGT課程博雅和專業並重，除管理學、商業學和基礎教育的必修科目之外，本課程亦包涵選修科目，佔全部科目的37.5%，比例較一般課程高，讓學生可以按照自己的興趣、能力和事業抱負選修適合自己的科目，提升個人成長的可塑性和選擇事業的靈活性。

BBA-MGT提供不少必修和選修科目，能提升同學的軟技巧，例如組織行為、管理技巧和衝突管理等。課程亦著重實習工作的培訓，過去兩年共有120位學生參與實習工作，實習地點包括本地及內地、英國、新加坡和美國等，更有同學獲得在跨國企業如寶馬汽車公司（BMW）和L’Oreal的實習機會，其所獲的經驗能增加學生求職成功的機會。

課程同時重視學生對行業或企業知識的掌握，每個學期皆會舉辦三至四次講座，如營商經驗分享會和客席講座等，邀請來自各界別的業內人仕及學者作分享，讓學生了解業界最新發展，為將來做好準備。

我恆又贏

就業率達100%
保險 地產 ？
Hku都冇可能100%

我都想知
睇吓有冇恆大學生分享下
如果屬實 恆大或成最大贏家
hsu終於超越hku

因為hku果D係唔洗做

[長文慎入][恒大樹大請入]識得黑警個仔Matthew Law同佢老死陳懷謙既麻煩入一入黎

恒大手足請睇路